有冇師兄做緊fire engineer?

難唔難考？

師兄做緊？